一個星期見一次嘅朋友

幼稚園 小學 中學
呢三個階段無論熟定唔熟嘅朋友基本上都會日日見
高中之前大部份人都未懂得珍惜友誼
如無意外高中三年應該係同朋友距離最近嘅日子

如果你依家仲有一個可以一星期見到一次嘅朋友一定要好好珍惜

利申：已經一個都冇

唉